講下飲酒

有冇話咩枝裝啤酒係冇咁易燃
個樽又冇咁易掟爛?
利申想裝落背囊帶出街
唔小心燒著就唔好啦

求解

p